
                      Fiel reflejo de como se puede destruir o desesctructurar una familia por culpa de algun que otro vicio, negocios sucios y mafis. como ese hijo con una vida no del todo alejada de esos temas pero sin llegarle a influirle la muerte de su madre le introduce de lleno en ellos dado oque su familia está hasta el cuello en esa vida, y en lugar de protegerle y dejarle al margen acaban  metiéndole, sin apenas conocerle y ni siquiera darle margen de elección. El director muestra muy bien la lucha interna del joven por su vulnerabilidad. Una vida llena de mentiras por todas partes y ver como una perosna como la buela defiende a quien ella cree que es más debil pero posiblemente más culpable. Creo que de esta maner aquiere mostrar como el corazón puede a la razón y sensatez cuando se trata de temas familiares. Hay momentos que la peli es muy enrevesada y cuesta seguirla del todo. Imágenes muy rápidas en momentos y muy movidas.
        
            